黑幫題材遊戲嚟講，你中意人中之龍定GTA個風格多啲？

人中之龍
GTA

一定係gta

人中

gta4同之前果種就好,gta5果d點到即止真係不了

個人而言好中意人中之龍0既懷舊草恨氣氛

both

GTA V冇黑幫feel

4個故事真心正
5就真係得地圖大同畫面靚

淨係玩過gta

人中之龍

Why not both?btw有無消息GTA幾時再出新一集？

推

對人中幾有興趣但冇主機
GTA自己最鍾意VC嗰種大亨feel

GTA 黎講...SA 最正

黑幫我覺得sleeping dog 其實唔錯
係衰在完左主線之後完全冇野做姐

Sleeping dog > gta > >>>>>>>人中

黑幫Feel緊係the godfather

5根本就唔係黑幫
只係美國佬社會問題大合集

人中根本係披住黑幫題材既super hero片

Michael個角色設定幾新鮮，雖然未必呼應到GTA主題
但遊戲黎講都叫擺脫左下下世界末日超級英雄飛天大盜

Trevor就得個癲其實無乜深度同掙扎

黑鬼可有可無

桐生一馬正義到

真係講純黑幫題才嘅話 SA絕對屌打所有同類型嘅GAME

人中之龍， Mafia 同 Godfather 1

gta4
gta5真係唔知做乜鳩

sleeping dog先係第一

GTA 系列好玩好多, 製作費都入世界紀錄大全.
不過 5 真係好失望 有一半製作落 ONLINE 到.
好多室內景都無, 連咁多代可入去 炸雞店都唔比入.

點解冇人講黑手黨 以前玩好正 可以打尻d店主迫佢交多d保護費 又可以賄賂警察 又可以去打其他幫派 搶地

男主角由細識佢死黨到大 再入黑手黨向上爬 最後男主角同佢死黨闖禍 打完最後大佬 以為可以完結 但老大接走佢地果時 分開兩架車 最後佢死黨比人車左去第二度 個老大話剩係可以保一個

利申：記錯請指正

gta

你冇記錯
黑手黨2嚟，好正
唔可以衝紅燈同超速，打劫槍鋪要同店主鬥快開槍
結果第三集無聊到
唔係賣第二集主角嘅情懷我真係玩唔落

格硬OPEN WORLD既後果

gta5冇果種人在江湖身不由已既感覺
似三條傻佬發積史

成個故事 好有感覺

佢死黨最後做左leo既司機

gta似黑幫多d
可以做好多仆街野，自由度又高

人中英雄主義濃d
桐生成日懶好人，唔似黑道
不過好多小遊戲玩
女女又正d

人中0個女醫生

呢樣真, 同埋可能因為自己係香港人
所以代入感都大好多

桐生=冇黃蓉既郭靖
真係大俠黎

其實第三集個故仔都唔差
不過D任務真係太重覆, 同埋同2一樣, 下下要揸好耐車

全系列最靚

係教做人道理，日本式既道德

人中， 一野轟落去爽d

個背景認真正
黑幫色彩KEEP到仲要多左重歷史背景
個60年代美國南方係幾正
不過D玩法真係屌你老味

最鍾意sleeping dog d古惑仔

黑鬼主角死唔去復仇, 俾人歧視同分地盤
仲有二代Vito
個濕鳩玩法真係哂左隻game

個背景大把文章可以做
六十年代既美國社會問題國際形勢都大把文章可以做
事實佢揾題材真係做得好好睇得出佢下左唔少功夫
但D玩法
玩完佢我真係覺得UBI同佢比其實都可以叫遊戲專家